612基金支援1900人，已審案七成免囚

612基金支援1,900人 已審案七成免囚

課金課金課金 入錢入錢入錢

Push

[Old news] VOA: 美國多位參議員重推法案 為港人躲避國安法提供避風港

呢個ICON真係唔太得

一個人被政治囚禁都己經嫌多

幫手推

大家都捐

㩒錯。

連登仔賺咁多唔係唔捐下話

好大部分都俾人落左格

原來你地仍然相信有法治 三權分立